聽日清明上河圖之後好似有[私人宴會]

聽晚6:30 有個唔知咩深港同鄉會搞個慶祝中華人民共和國70週年晚宴，好似係hall2 喎

利申發夢見到

記住去完清明上河圖記住有下場

推